覺唔覺好多句子都唔見左？？？

例如：
其實唔難
不能同意更多

等等..

係咪因爲連登太多小學雞
好多文化都唔同咗，例如：多咗好多偷拍、出賣女友、感情post

開始有5P既影子

曼哈頓效應影響

真係好多感情po

開始 ？

以前感情台都係小圈子多
宜家真係越來越多人喺度叫春 當正FB咁
勁多咩出軌 綠帽 溝女post
變左垃圾MK論壇

我重有講其實唔難

between
一打唔使找
old news is so唔識串
一人一個
JJ插沙
是咁的

證明連登年齡層幾咁低

5p+bbk+beautyexchange

熱門全部感情post叫春

呢家連學術台都冇拋磚引玉啦

其實唔難->出現了

已經冇人講你xx就是你

你的朋友是你

正常以前成人台都係D真心推介 或姐求名
依家9成5P淫底POST 一係就搵SP
如果係以前?

想要正宗高登文化咪回家囉

唔好話句子, 高質少少都唔撚見
每日碌下個熱門, 十居其九都同性有關

好想知星星頭依加近況如何

如果係以前，所有鹹post，J post都會放晒喺創意台
創意台啲post一係笑撚死，一係條撚扯死

點似而家，啲post十個有九個都唔知做乜

old c f

唔好話舊，近年啲嘅中上男神同我見過，我真係見過都無咩點出現

毅進星 $100

從連登開壇開始

搭單問句，係咪冇左影相個emoji？

樓主你小心啲,一陣班00後就會入來屌鳩你話 老屎忽好威威?

好多時d有potential既post冇巴打回 就沉左
感情台可能多人推

留意下熱門post就知成個壇啲人咩質素
成班淫蟲，MK，叫春

會唔會係係咁呀

係架呢到係咁低質架啦
唔滿意咪走囉 死返高登囉

試過講其實唔難
點知比人起哂鋼咁屌

真

好sad

少上咗論壇了

早排出賣女友新聞，同埋呢幾日性交轉運post，個個都撞車，盞會令人對連登有厭惡感
遲下可能會分類成：
連登：MK，淫，變態
高登：毒，宅

好耐無見過你呢堆

豬柳強
我正式宣布
直必

呢度開壇後，未見過一篇高汁潮文既誕生

有啲聽到真係好撚尷尬，乜鳩野落雨唔好炒蛋

過气了 宜家係打簡体嘎時代

但落雨炒蛋好耐架啦喎.....
定係你想講之前聽落覺得濕鳩

落雨果日唔好打簡体

一人一post抗議

馴化哂喇

賜酒

咁快唔記得JJ插沙放ipad放到要跳樓單嘢？

can't agree more

冇撚用
要變既始終都會變

是咁的 零分重作

冇是咁的零分

膠刀肺豉脾 呢？

連登勁多低質借刀都冇人屌
仲要四位數正皮
都痴撚線

10個有9個都係垃圾投票

00後 新會員都唔知
問又無人答
點會有人用啊

你的朋友就是你

link都唔識貼

全部都係投票post

返高登囉

召喚 xxxx 的面孔

你唔提摩天輪唔提林潔瑜唔提七警
走去講啲會講到厭既野

廠長無人識

鬼叫班人上連登上到咁認真咩
其實唔難)又話酸
係雞係公廁)又話毒撚溝唔到女
咁有咩好講?
咁唔講得咪去condom baby囉

唔好玩啦五寶
家陣仲要劣幣驅良幣
一有人懷念/講舊文都俾人屌話老鬼
屌5p可以俾人屌返轉頭仲勁多人附和
啲人只係識跟風
出邊咁撚多post我都唔撚明啲正負皮係做咩勁
大起大落咁
但其實冇必要咁做
多正皮啲人又跟住俾正皮
反之亦然
啲人根本唔識思考

真係要準備定宇宙通行證廢事有咩事走唔到
一直排隊等重新申請

而家啲po九成負面嘢 又派帽又sp又ptgf
仲要啲回覆又係痴撚線 唔知乜嘢價值觀
以前係上黎輕鬆下 而家越睇越灰
到底係個社會真係咁定純粹係啲會員唔同左

你個名
btw 可能咁多人自殺，話唔定無連登風氣搞到

連登真係悶左好多
連登文化越來越脫離舊有高登文化
反而越來越接近以前高登最鐘意屌既5p文化
舊有高登以5p為恥
以家連登以毒為恥

睇到啲新聞都心噏
以前啲po同留言鳩還鳩 但係好笑同冇人會當真
而家下下都係批鬥大會 乜都放上黎屌
成年人就話有批判力 最斃而家係中學生都上連登
成日睇住呢啲嘢個人點會開心冇壓力

可能係你心態唔同咗啫～

BTW 連登真係成也熱門敗也熱門，當初覺得呢個idea幾好，可以集中睇一啲多人討論嘅post；但後來慢慢演變成充斥住投票（唔少係呃正皮）、嘩眾取寵呢類一啲參與討論價值都冇嘅post

雖然以前高登都大把呢啲post，但我可以一概不理睇其他post
只係依家連登除咗熱門台同時事台之外，其他台一係水靜鵝飛、一係我冇興趣睇

隔離個水果post 900幾正評 50留言

咁多真膠，講句其實唔難又成堆人衝出黎屌你

吓
你仲以為而家上連登既都係由高登過檔

其實大部份都係新會員
上連登亦唔係因為憎林早舜而過檔
而係連登夠mk, 連登夠潮, 連登識到fd子

咩潮文, 是咁的, 粗口filter 一早冇撚晒啦
一係就返高登囉

以前高登同社運好密切
真係可以令人關心政治參與社運

自從連登分開時事同政事台
政事台就靜晒

玩夠啦 回家吧

毒撚會比人屌

懷念以前啲高質改圖post

之所以會咁多句子唔見咗係因為硬幣導致感應器的磁通量改變

諗起當年叮噹嘅改圖
好可惜俾人告到絕曬跡

喺本來應該係毒撚論壇笑人毒撚

而家既連登唔算係一個討論區
而係一個社交平台

有人post下新聞,
有人講下近況,
有人分手求安慰,
有人share下搞笑短片,
但零原創性

基本上9成野都係出面帶入連登
唔似以前高登咁係由高登原創再帶出去其他平台

咁依到無ICON又小左野玩

呢個真係好on9
係其它po 貼下動漫野就俾班撚樣話好撚毒
屌你老母呢度連登黎架
咁

之前有燦神po
真係好懷念呢啲笑料

勁多綠帽叫春批鬥借刀post
連tvb膠劇都上到熱門
之前一悶就上，依加真係好日都唔上一次

熱門好多post都好垃圾
要禁入台自己揾正post

連登人:又唔係高登 哩到邊有歷史

而家兩登都冇咗當年高登嘅影響力唔會再好似當年咁出到好多影響年輕一代嘅潮語

正解
以前：高登>公海>高登
依家：公海>連登>其他平台

依家仲好似Facebook咁添 個個回覆都有正皮負皮

agger

以前係舊登感情台有好多高質post
記得有個巴打直播追女仔過程
真係好熱血好有電車嘅感覺

口德+10分

咪又係俾人屌5p

On9 以前的小學雞對話，而家上左神枱

回家啦 對唔住牙早

其實唔難唔講好過講
用到濫哂

我禁到喎

好過而家下下都講尷尬
論膠味其實唔難高幾班

我係唔係好傻豬啊？

有一排真係濫到聽到都打冷震

推！

咁講得多都會悶架嘛 悶咪講少左
唔講高登術語=大量5p小學雞入侵
咁都有得扮下老屎忽

但係連登多小學雞/5p又真係駁唔到既

手機響鈴來留名

Omgwtfbbq
膠刀肺豉髀
想借咪出聲囉
金翅仆街鳥

吓吓彈句尷尬出嚟 真係唔方唔尷尬

等牙祖個app出左之後雙修算撚數

成人台收曬皮 無人再會睇av
個個係到搵sp

不能同意更多

以前影視台有一半都係AV

拉登仔多智障 體諒下

是咁的仲要已經唔同左用法

班真。痴線佬走哂
例如:合味道檸樂,有變態佬呀,搭巴士返學,裝家姐沖涼茶etc.

伍乞衣係連登都有人吹捧
你都知年齡層有幾低啦

好掛住樣子巴打

上次講 不能同意更多
啲人唔識睇
屌番轉頭

討論區facebook化

屌admin屎忽